比陪審團否決權更加有效救到義士嘅方法！！！！！！

唔會有呀 因為律政司根本唔會係高等法院告

1. 暴動罪可以係區域法院告 而區域法院只有一名法官審理 冇陪審團
2. 魚蛋革命係區域法院提告嘅暴動案定罪率係100%
3. 天倚就係喺高等法院原訟庭靠陪審團甩咗煽惑暴動罪
4. 魚蛋革命暴動罪罪成最高刑期係7年 亦都係區域法院可以俾嘅刑期上限
5. 依家社會氛圍根本唔可以同2016年比 陪審團審訊對檢控一方風險大好多

所以，律政司除非真係咁大自信要攞7年以上刑期
否則，今次極大機會都係喺區域法院告先係safe prosecution
你幾時見過土共會冒險等示威者可以係法庭甩身？

你可以鬧我潑冷水
但係我更加唔寧願大家係我城生死存亡之際 用時間花心機買假希望 然後更加洩氣

我唔係啲咩深謀遠慮嘅軍師
今次咁公開講檢控策略亦都有個人風險
但係我覺得如今只有
1. 煲大8月5號三罷 真正令國際金融中心癱瘓
2. 每個禮拜打游擊戰 徹底令黑狗精神體力爆煲
3. 亦都要等所有同路人知道冇陪審團否決權嘅出路 要救義士就係要土共政權全面撤控 真正同所有被捕義士齊上齊落